[傳奇］小巨人隊短拿姆懷念區

I will miss you very much
聽日就last match

未死

已做wallpaper

Me too

有無我係拜嘅wallpaper

懷念多數比死人用架牙泥

懷念意大利統一

拜仁輸歐聯都係因為你日燈夜燈

你無資格做拜迷了

Xabi

拿姆=馬鈺

青頭仔唔算男人，燈唔到的

LM

可以比皇馬清脆利落咁擊敗算係咁

係因為紅牌

皇馬技術性擊倒拜仁
拿姆技不如人

瓏B

駁吾到